泉州有樓/地既各位入黎傾下～

各位登友
有關福建省泉州市
既土地收購/樓價發展，問題......
既可以係度討論架

祝各位入這帖既人
塊地收購有靚價，層樓升到眼膨膨聲！

多左個眼字

想問下有無咩途徑去得知收購情報/價格
謝指點

泉州樓好似唔值錢

唔係賠好多 ja聽 d親戚講

lm

師兄，有方法獲取相關情報嗎
(我係想知塊地連樓被收購）
Thx~

無啦啦有收購?

聽大陸d親戚講有d地方係戰略重地,唔會收亦無得搞

戰略重地！？請問係咩意思

福州得唔得？